# Redes de Computadoras 

Curso de la materia Redes de Computadoras, correspodiente a 5° año de la carrera Ingeniería en Computación - UNC

Repositorio con los diferentes trabajos practicos realizados durante el cursado de la materia. 

Cada trabajo tiene su correspodiente descripcion. 

